［集思廣益］點樣先可以取代煙花

煙花又光又多變化
但勁唔環保
點先可以整到咁靚 而環集啲？
LED 又做唔到360度

學外國咁用drone

揾環保撚同氣候撚幫手

AR